721警黑勾結証據

岩先睇睇下facebook見到
好撚恐怖呀DLLM

我系p牌仔
第一次出post
屌得細力啲

推

推呀